我想幫下觀塘/九龍灣/牛頭角同學仔免費補習

本人因意外整親條腰好多嘢短時間唔再做到，但好想貢獻自己嘅力量，希望幫到大家

本人中文歷史通識5*，依家逢星期六得閒，同學仔需要就搵我 ，唔使唔好意思

F5-F6優先

1.公眾地方進行
2.每堂收$10-20影印費，或者你自己印

過你一招﹐影印費你出﹐出多$10-20﹐佢地會受教同感恩好多。

…
難怪你叫貧者愈貧

你好好人 幫推

咁都仲有得嫌。。其實好mindblowing

你好好人 幫推x2

樓主要留tg比同學仔呀

提早完sem之悶到抽筋-義補

補數理

樓主如果你係絲請問你有無男朋友？
我終於相信呢個世界有天使

等我返工先啦

樓主Tg @Tyk721831

巴打屋企開善堂？

經驗之談姐﹐諗住還掂都係﹐比多十幾蚊有個好d嘅效果
樓主加油

其實我明嘅，大家唔好怪貧者爸打

我咁做主要因為我而家冇返工又要俾家用，所以先冇錢姐
等我返工，我都唔介意唔收錢

整親條腰

義補 補性教育
男女都補
有意PM

輕輕一推

收皮啦垃圾

暫時收到兩個學生，可以幫多一個

Push

好人一生平安

影印可以搵大專幫手3豪張

畢咗業

print 野可以搵我